有朋友報夢俾我話有野想同大家講

以下係原文：

我係「匿名打狗巴」，由 611 晚至依加大部分發夢我都有參與。好希望大家可以睇一睇我寫 D 咩：

首先，個反修例運動都已經耐，相信好多人都已經係疲態。但係對家仲有黑社會點點點果 d 陰 d 陰 d 咁出尼。

第二，其實警狗我諗佢地大部分 group 都放左針。我唔排除依到都有，有幾次不合作運動，第二日想 join 已經有防護犬係月台汪汪汪。由此可見，人地 d 風聲分分鐘快過我地。

第三，正如我所講反修例已經一段時間。其實依加大家當宵禁左啦真係，佢幾撚時想捉你都得，想屈邊個就邊個。出尼行街遊行示威咩都好，真係 4 個以上，咁最好熟既一齊行當然。鬼同 71 一樣梗有隻係左梗，你唔知幾撚時吹雞一野捉埋尼咁就 GG.....4 個夠人我諗點都可以大家自己人幫自己人，唔係個個都好似岳先生咁偉大咁有義氣。兩三個咁有起事上尼顧得邊個，可能你朋友都會驚到向左走向右走。

第四，仆街警狗又點會無討論過戰術去對付市民，佢依加舉得黑旗 or 再仆街 d 未舉都會驅散手足捉人。入黑之後係最撚危險既時間，唔一定人多保證到你唔會比人捉。你自問跑得快過速龍可以推開防暴犬我唔撚理你啦。如果你唔係，特別係女仔有 fd 係到都真係唔好咁前，可以既入黑前驚既無心理準備既就小心回家（緊記小心被跟蹤同埋唔好撚坐黨鐵）。我唔係睇少女仔，係因為速龍一出尼都跑得唔慢。大家有眼睇依加班狗，男同女你估佢會捉邊個先？女仔比人拉左無人想像到個女仔之後會點。

第五，佢拉你未必告得入，但係佢地有權玩 9 你 48 小時。我無比人拉過唔知，有朋友個朋友比人拉完返去明知告唔入。講述佢地既經歷係拉人果個好兇狠，裡面文職係温和 D 係第二個世界既警狗尼。但係做得警狗一定要死全家，無一倖免被清算。

第六，我個人覺得其實依段時間大家有更好既野可以做。反正政府警狗乜撚都唔理。下下拉 9 你幾十個。少一個人既力量就係少一個人既力量，我覺得依加晚晚各區無啦啦比人拉既真係好撚無辜同陰公。倒不如大家努力喚醒港豬同偏藍，深藍就果 D C 鳥算啦。

10 月 1 警狗要搞國慶，「我地一次過一齊希望一定要有 300 萬人出尼賀下佢。」
點賀我就唔知大家啦，大家鍾意燒車又好，掉野又好，坐快艇埋去講 DLLM 又好，人地交響國歌我地又交響又好。兄弟爬山，放核彈都唔割蓆，落 9 維尼面。警 9 顧得邊樣。。。我相信佢地比我地更加驚。

最後想同大家分享我小小既前線感受，唔鍾意睇睇完以上 6 點就繼續大家既生活。

「生於亂世，有種責任。」

講就容易做就難，出得尼行肯定大家一定睇過烏克蘭戰爭 The winter of fire 或者周保松既我們的黃金時代。歷史話比我地知，革命係會死人架，爭取自由從來都唔容易。係一個養豬既社會，好多人都習慣左安穩，到要上戰場大家真係要諗下自己上戰場到抵爲左咩？唔好睇少自己果份，其實無論和理非後媛前線勇武麼法師 First Aid 就算只係出尼支持都係一分力量，自己果份加埋咁多人，有決心有好多野都可以做得到。

我明有好多人係自私既 Or 有人會覺得絕望，依加仲諗咩？依加唔爆埋佢等幾時？你擁有緊既自由今次一輸就無曬變集中營，到時就唔好後悔當初唔出尼 or 怪你朋友出尼搞亂香港。唔係話爭取就一定會有，但至少有希望，唔爭取就咩都無你睇政府同民賤聯 d 議案就知。我推介對運動絕望同自私既你睇周保松既我們的黃金時代。

革命係要來點覺悟同付出：
出尼行係付出既一種，捐錢文宣好多野都可以做。當然捐錢要睇清楚捐去邊。

我自問我已經好攰。。。我同十幾個朋友出去到依加得返幾個，幾個比人拉一個自殺，有時諗前線勇武仲勇武到幾耐？

由 612 到依加係警狗手上救左 2 個人，打過 2 次狗，返工再做 freelance 出糧捐錢。其實我真係好攰，都諗過放棄 or 諗過自殺同警狗同歸於盡。我行到今日因爲香港仲有希望，願榮光歸香港交響 version MV 一出我睇到大家既團結。睇到有一幕獅子山好似變左個鑽石咁靚既鴿子。希望大家唔好咁快絕望放棄，真係行出光復香港，時代革命既心。覺醒一齊打依場硬仗，香港人加油。

可以既請放上連登 or share 出去比更加多人知道。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

巴打 累就休息下先啦 唔好逼得自己太緊

自推十連，大家幫手俾啲支持前線手足

喚醒藍絲可以死咗係心去 哂氣兼哂時間

推